點解香港發生咁大件事 得咁少明星關心同關懷

係咪個個用香港之名返大陸食水